[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (141) 幾時韓國cb 等到頸都長

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

一頁lm

辛苦男神開po
為金韶情留個名先

1001左又唔開po啊
Lm

—頁留名

Lm

一

lm

一頁留名

我B舊圖留名

隻傻豬 好搞笑
留名

留名
金韶情世界第一

LM 掛住我銀

好凍留名

留名

新po留名

你大我啊.jpg

乜嗰邊啲buddy咁有趣 着埋女友演唱會套衫去

好提子
韓encore 場豬望都冇望過我

CB味濃 喊出來

死守11點未

深信係22/12

真心咩

我個腎冇啦

畢地仲有腎嘅咩

唔玩超過10隻都仲頂到既

自制的？又幾似！

而家好多 utube channel 會扮 kpop 跳舞
東南亞見得最多

新post留名

LM

新post 留名

新post 留命

名

賣腎都唔夠要賣命添

留命都啱啊 為女友不停人體超頻返工
啱啱ot完

留命咋
仲未賣嘅

唉 ...命都短幾年 ...不過值得

唔使exam?

要 後日就係 留喺studio ot執相

新飯三頁留名

點解B仔咁鐘意著拖鞋

麻甩style

細細個科學堂就教
牛呢，就有四個胃
人呢，就得一個
畢地呢，腎就有好很多個

B仔生日係咪要送拖鞋比佢

小心佢用拖鞋掟死你

佢肯掟 我肯用生命值硬接

1:22 撓頭果下 .......
墮入愛河

唔痛嫁 仲好high添嫁

18秒b仔果下孛頭髮已經心動不已

心動了

對象只限B仔

好似皇帝企鵝咁肥

係愛啊

我同意你既觀點

YUJU新OST

似喎
靜靜雞整左首新ost

又有新嘢聽

新飯Lm

唔好介意
問真啲
係真．新飯？

飯左2個月算唔算新

歡迎

笑死 太多假新飯

wellcome 來到cls 既buddy 世界

借位post

代fd 出讓，佢幫人地訂多左 ..

1set 2件，黑白色 , 大碼 $350 一set

有意PM 謝謝

350一set 係咪打錯價
係我狗衝

$350 兩件 ？

有呀

當睡衣著都抵

$350. 一件no problem

打錯價
豐澤

頂帽同件衫 一set

唔好意思，我問清楚多一次 ....

因為佢又做左d 吃力不討好既野 ..幫人訂，唔收錢就訂，訂完返來飛機 ....

Comfim ... 一set 2件 ...$700 2件 ..sorrt 咁多位大佬

Sorry

sorry

点 PM 你？

請等等，我問緊我朋友拎tg ...

LINE : Kim 洋太(ID : kimyouta)

請與我呢位Buddy 苦主朋友直接聯繫 , 謝謝

Sorry , 正確係$700 2件 , 有意請

LINE : Kim 洋太(ID : kimyouta)

請與我呢位Buddy 苦主朋友直接聯繫

謝謝

個背囊

久別留名。

新飯LM

呢期咁多新飯嘅
仲要大部份係銀黨

因為我銀太吸引

智黨新飯報到

終於追曬d cls po
留名

好驚 潛水先

新飯你好

我b

反抗
寵物似主人型

新飯留名

係咁咬頭髮同條褲 笑死

豬黨報到

想做먼지

又要投胎

먼지好似乖過앙꼬 真係似主人性格

Hi 黨員

Cr. GFRDofficial

上年飛行雲比B仔撚到

GFRIEND(여자친구) - Sudden Attack Behind

Hello my name is Kim meonji

改名未

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

琳子

豬黨在此
豬黨主席呢

豬黨係冇主席㗎

你好

個朋友有兩set , 有一set 留左比位巴打，依家仲有一set , 有興趣請與上面位Buddy 聯繫，謝謝

靚女呀

係天使

見到張圖佢笑自己都會會心微笑
我係咪中咗毒

正常反應黎

你幾時改左名

原名係咩

明曬

係正常嘅 放心你冇病到 冇中毒

想當日呀我情話有一個大消息要稍後公布
撚到全世界既buddy攤攤腰

唔係新飯但第一次係到留名 各位大佬好

呢度得小薯冇大佬

咁我依啲小小小薯仔

根本就冇大神，或者人人都係大神
老豆老母 阿哥細佬 條女條仔
只要肯課金，人人都可以係大神

新飯lm

更係望 相有得摯 心靈冇

終於收到二期會然禮物

身份象徵

又係韓國收？

香港

我都收到了

係突然送黎?

我10點左右都收到

What

香港畢地終於可以抬起頭做人啦

點解我屋企只係得有人番黎冇人送野黎

慘

定係係我訓教果時冇人係屋企之後miss左

我都係

公平咩

yes24 今次無比tracking number出黎， 我仲日日上去yes24 個網睇下幾時寄出， 點知今日就突然收到

好有可能係我岩岩仲訓緊而冇人係屋企聽唔到門鐘miss左

岩岩都收到

今朝唔喺office , 剛剛返到去就見到有同事幫我收左 , 不過未拆， 點解個packing咁細盒

SM: 唔洗成本啊 !? 咁大盒我點賺你錢啊

唔係有張野餐墊咩
仲諗住好大張， 我屋企有張野餐墊摺埋都好大舊下， 所以我奇怪點解咁細盒

張野餐墊會唔會係淨係比毒撚單人用嗰啲size, 仲諗住可以同我琳子坐埋同一張墊一齊野餐

收到啦

開咗摺唔返咁細張

恭喜曬
大神身份象徵，大神卡。
一卡在手，天下我有。

明顯係叫曬全部人一齊去野餐唔比你單對單啦

其實只係比係自己一路野餐一路ff咋

噓 ! 你做乜打破人地D幻想! 留返D幻想空間比人好喎 !

實質比你排周邊個時用,好聽少少就比你去野餐用

呢個答案最近

想有人餵你？左手餵完右手再餵啦

全部實用嘅周邊都係SoMu嘅陰謀

記住帶曬黎排隊啦

最想買返把琳子遮同保溫瓶 排到一半話賣晒

我個幫人幫hoddies 比人放左2次飛機個fd ,今早都收到二期禮物 ,..

Btw ...張卡錯名呀 ....

佢好撚黑呀

細張都唔緊要啦， 唯有同琳子坐逼啲

佢自己打錯名？

幻想空間

應該入錯左😂😂😂

把遮個feel好毒唔敢買黎用

somu又是是但但

無事嘅 佢地張墊咁細都坐到6個
加多個不成問題

立即開黎對下先

睇下會唔會同我個fd 對調左

無錯，但要卡好花

我諗咁橋佢黑仔啫 ...

好想要個保溫瓶同ecobag 仲會唔會有機會搵到

錯名 咁點算 ...
自己填錯定點

同另外一位Buddy 對調了 ...話台拼音似台仔

咁都幾黑仔吓

唔記得改地址

miss咗要再等

直接落郵局問

dhl 送黎咖喎

dhl呀 要等佢再送

我屋企人幫我收既
佢到果陣我仲係張床上面

dhl好似3次都無人收就會彈回頭

反彈冇回頭

但唔係送件先前會打電話畀收件人咩?

dhl唔打電話

唔係喎 佢有打比我喎

我連續收兩次dhl都無電話

我上yes24 連tracking 都無
拿拿臨send inquiry 俾dhl先

我收message咋 而家叫咗佢擺7仔

我連sms都無。。。

咩消息都未收到

可能未排到姐

貨都到收到了

好想快啲睇張卡
日本嗰張無名得號碼

張卡連個套都唔比，搞到花哂

覺得一期張珍珠卡靚d

岩岩係街好鬼凍試圖聽sunny summer催眠自己唔凍 但都係凍琴痴線

二期係靚design同包裝 btw屋企人幫手收咗

入面樣樣野都好閃，眼都暈

一期個盒好似靚啲

個份量一期好似重D ， 個手燈袋真係正

講講下jpfc都冇咩聲氣

佢一向都group埋一班人先寄

痴線 幾時先group到夠

點改shipping address
之前唔記得改

召喚河粉

+1

有套嘅
就咁痴響盒外面果個囉

我張卡黎到已經跌左出黎了

寄出左應該無得改啦，我稔都要等DHL上門派件搵唔到收貨人，再等佢聯絡你
又無tracking number 想話打上dhl主動改都唔得

係未花哂？

係好多刮痕，有D殘舊感

返緊工先送貨，又要等佢送多次

dhl都打左比我

本pb啲相好鬼靚

坐中間定同佢地圍圈坐好？#

覺得對腳 P 過

收到電話 改得地址了

等好消息啦

當提早到的聖誕禮物

收到

青色個袋係乜野黎，唔夠開黎睇

野餐墊

香港邊有地方野餐

俾你排隊入場睇演唱會

大家都知嘅事實
咁改名唔好叫野餐墊
叫咩好 ?

排隊專用地鋪?

皇后像廣場，好多印菲畢地

星期六日你睇下有無印菲畢地拎出嚟用

已訂日專 又有3版本

再買囉， 一個合格嘅畢地買同一樣野買幾件係好正常嘅事

今次會唔會多啲野？

店特？

唔知

又撚狗

對啊 上次有相 好正

日版碟你預定有店特都得

正啊

到時又要分開幾間訂

又可以準備換野

唔同你換

出年

日本cb真係態度正確 3個版本 3-4間店特典
somu fat fat

點解唔要銀河？

你中先算啦

你唔記得左我係中銀之命黎既咩？

呢個一定係銀仔比我既考驗黎

有冇本pb嘅翻譯

講緊二期本PB？

感激

Mini應該會叫比錢啦

智妹真係性格好, 又乖
呢D都係我鐘意智妹既地方

5.從Umji身上感受到最感動或最開心的瞬間?
(1)在酒店和嚴治睡同一個房間的時候時常會做很多奇怪的事，某一次聚餐後洗完澡出來覺得心情很好很暢快，就像一條活魚一樣蹦蹦跳跳地往床上跳。嚴智看到一邊嘎嘎的笑得很開心一邊叫我多做一點這樣的動作，不但拍了影片甚至跟著我一起做，真的很搞笑。啊…用寫的就不好笑了啦…
(2)我想要做的事就一定要做，想要吃的東西就一定要吃到。行程結束得很晚，所以我想吃好吃的東西也想要洗半身浴，嚴智就先進了浴室…是的…幫我接了洗澡水到浴缸，感動…(ಥ﹏ಥ)♥
(3)每當我做完事情回到房間的時候，嚴智就會”回來囉?”、”做得好嗎?”、”如何?”這樣問我。從這樣細微的小事中得到了感動♥

6. Umji的優點是?
(1)童顏
(2)皮膚無法形容的好
(3)素顏很漂亮
(4)聲音很漂亮
(5)說話很有條理
(6)很勤快
(7)很會關心別人
(8)結實的身材
(9)具有讓人想要照顧她的奇怪魅力

用緊個指環扣

2 4 7 9

SOWON*EXY 中字

寫親銀河都係最叻係食

對唔住
我養肥咗佢

mini ?

晨早流流 ...又凍 ...都要來

睇晒咁多段成員留言，我覺得最感動個句係Sinb 寫比Umji ...「如果再可顏選室友 ,仍會與我同房嗎？」

唔知點解 , 我本來覺得如果有得選室友，佢會選Yerin ...但佢對Yerin , 真係姐姐看代 , 而Umji 是同齡摰友 ...而且Umji 就算面對B 仔有時咁cool , 都係一樣咁關心 ...一樣令B 仔感到感動 ...

所以智仔應該係6個女面，最乖巧，貼心既女孩 ..

其實唔關你事

負皮人又出動

比咗正皮比你
幫你頂返起

Mini shop whatsapp左叫去拎SG啦

想知佢咩心態

慘得過我無帶張單喺身

長期放係銀包

諗住一陣食埋晏就出去拎

會磨到甩色 之前訂blu-ray張單就係咁

磨到甩色都未拎到貨

一陣去拎

飛的去啦

SinB Fancam
Eunha Fancam
Yerin Fancam

咁又未試過喎

SOWON GFRIEND Eating Show

考完試，砌埋個pj就解放

認真清櫃，送fingertip同parallel 淨專，新碟就自出啦無所謂。

今日同聽日6點左右交收，有興趣既就搵我啦，放唔到繼續養菇

拎左sg未

可惜我依兩日都去唔到

黃恩妃好香

重課
捐腎

我再睇下點 可能遲下我再上黎問下有冇人要
清左成年都清唔到 掉左去又浪費

居然 ?
我係一個好樂意接受淨專嘅人
有幾多都收
但我一月先返香港...

掉未

掉唔哂都仲係佢地既飯

就算掉哂都係換個方式繼續飯姐

幾時韓國cb 等到頸都長 我想聽新歌

大神痕迹

仲以為你脫飯

12月14個先行註冊係咩嚟？

呢2日好興奮 黎曬今年啲聖誕禮物

痴撚線 好多poster比我放左係床下底

唔再買新野了 舊既放得就放比啲新飯 薪火相傳

扔係最快既方法
已經扔左兩箱

DLLMDLLMDLLM

兩箱

入面有幾多雙

過年就掉啦

大神真係唔同
多到可以掉

呢個就係果個氣味野？

係咪就係果舊野？

唔通用黎砌牆咩
況且砌牆都用唔晒

呢次啲相真係世界級

你抽到唔洗理啦
嗰啲係比lawson ticket會員預先抽

我諗住佢哋最多都係搵方法放
點知已經果斷掉咗佢

有無畢地知琳子咩味

me之前追navillera 放咗兩年先放完
淨專係冇人要

我仲未開 有冇銀黨中B仔而係未開 我可以換
就黎忍唔到手開嫁啦我

我聽日去攞就會中 到時答你

有幾多要放兩年

我今晚都拎唔到

我買左兩set , 希望中到琳智其中一個

銀好似唔鍾意沖涼洗頭，有可能係酸叔味

集一集氣 希望大家都中到大家本命

有鼻敏感既唔建議開黎聞住 聞完會更勁

咁我聽日攞完都唔知聞唔聞好

我忍唔到手開左 銀果隻聞落有種刺鼻既檸檬味仲有其他但唔知點形容

拎左你咪又係忍唔到手

肥銀應該係美極味

銀好香

你啱 所以我聽日就會聞下琳或者豬係咩味

唔好再刺激啲銀黨痴漢

巴打永遠抽中銀仔

中銀既命

我個sg要下年先到手呀

你係中銀命，咁我算咩

舊野散味鹿力好勁 成間房都係

同我換b仔既命

係中eunbi 但係唔係eunbi

喊出黎

原來b仔係咁嘅味

可以有女友陣味陪我一齊

佢係中eunbi啊

兩個人想中嘅eunbi都倒轉咗

好想知係咩味

原來銀係咁既味

叫咗佢沖多啲涼

但好香喎

但係你永遠都中唔到黃小姐

但唔開聞唔聞到 有啲唔捨得開

我應該下年先知中咩

聞完包返佢

唔得 一定要開先有味
一開啲味就係咁攻出黎

要搵人換 但我已經開左銀

仲有啲薰衣草味

求定換我B

等吓我囉

等緊

睇嚟你好有信心會中b仔

我等無愛巴

呢個係定律黎

我本身以為係有曬咁多個 點知又係玩換野遊戲

有哂又點令你買多幾盒

以cd嚟睇我多數係琳/情

咁你睇下想要琳果幾位中唔中B啦

cd黎講我多數係b同琳

中咗豬 聞落似番梘味

其實係咪個個用啲香水都係呢幾種味

我諗過琳係士多啤梨味， 同佢個人一樣甜甜地

見到話sg有簽名相？

剛剛已取…原來成300幾

呢啲運氣既國點到我地

299炸喎

係喎 290

話說 岩岩我老豆一入到黎屋企佢問點解多左陣香味

佢收少左我10蚊

衰仔偷偷帶女友返屋企

有無人準備爆sg

留名睇大神表演

爆先有過癮啊
情況就好似買公仔同夾公仔
買蛋同扭蛋嘅分別

都話全部都係梘液味

我都記得你咁樣講過

啲大神話有錢爆50 盒不如飛去fs面對面簽

呢個真 就算你課金玩家 同大神嘅分水嶺都係好大

講真 爆fs應該點都易過爆polar

作為fans 去fs係唔係已經係目標金字塔嘅最頂層 ? 好奇去過 fs 仲有無咩可以再去追求

去下次fs

爆fs碟都會中polar啦

我呢啲窮書生買齊一set都已經山窮水盡
唔似你咁清楚
你爆fs最有心得

潛水大佬你去過 fs 咁多次， 去完係唔係已經滿足嗰個時刻？ 有無咩再想去做

我冇資格出聲

我地生存喺畢地金字塔最底層

去完就應該會中毒
但我有方法脫離毒海

大佬會唔會再update IG 好想瘋狂食提子

我哋都起碼有多少多餘錢買下周邊
真正嘅底層係cd都冇錢買

追星係唔係有啲 fans 可以追到同粒星好親近例如拎到粒星 contact , 可以久唔久傾下偈咁
無諗過要做到呢步？

我以前追星最多係比佢認得同叫到個名

係啊 我女朋友叫銀河但佢同唔到你打招呼

好不安

有個靈魂係度

好羡慕， 諗起琳子叫我一聲明菜oppa就心臟病發

河仔係我老婆

估唔到中森巴都

又唔好講到好似啲咩惡習咁
有時間有錢嘅去下囉
冇嘅就睇住fanscam囉
利申 好提子啲大神有得去

你諗吓就已經心臟病發咁恐怖

有無名

做咩姐 我都想中B仔嫁

我做人唔太貪心 叫我個名一聲我即刻人體自爆都冇問題

聽到真係死而無憾

衰仔 啊媽叫你咁多次你個名你連理都唔理 人地叫你個名就人體自爆都得

屌你上面句野
唔係屌你中銀河

咁銀河係女朋友成員之一喎 我有冇講錯先

B黨黨員都係中銀多

暫時有邊個中到自己本命？

好想換智或B

智開左

做咩姐你

大家唔駛估/換啦
女友係cb味

佢想同你換 但係佢開左

執左粒好耐

點解個個都中銀

睇情況好似我中咩都換到銀返黎

@吉祥物 @shingshing
希望你地發表下

屌你老母 係咪未俾人屌過屎眼

好多銀同b

好想知fs係點 有冇大神可以分享下?

到你發表下啦

肥世巴都唔知fs係點
我諗應該成個po都冇人知

點先去到fs

錢

飛去韓國

運氣

我真係未試過

銀河同我示愛

等我嚟
屌你老母

早知上次就試啦

咁你呢應該會長命百歲

其實我都一樣

應該只有大神同csl先會被叫名

如果做csl可以換嚟琳子叫我個名
咁都唔錯

Love Whisper 500日

我諗我只會發夢見到佢地果時先會比佢地叫名

下次演唱會剃埋你個名

下次都未必有hi5時間

要識韓文
先入到會?

智啊

靚仔，女朋友先會睇得你上眼記住你，好似係

中咗銀
好想聞豬係咩味

開左成日都仲勁大陣味 舊野真係好勁

好想親自聞下銀係咩味

我仲未開
有冇人有豬我想要豬

我知喎

我都知

最後個張堅正

靚到痴線

你聞嘅係呢啲？

我就講緊丁小姐

我以為鐘意女友既無基佬 ....唔通係萬能插

可能係都唔定

日本預售

去晒mama?
咁靜嘅

今晚公司食飯

扮工中

去左 唔見gfriend

出緊去拎SG

銀：喺宿舍開住暖氣打機食野好過

等陣潛水唔蒲頭一兩個月 你班友又咪叫春要生要死咁

3個顛婆

改左地址話今日送2期嚟
到依家無
頭先miss 左個2400 3963電話 唔知關唔關事

4:15

DHL送野黎應該係用手提電話號碼打比你
所以應該可以放心唔係
戴番個頭盔應該先

中左智
有冇人中左銀可以換

屌你咩 貼我屋企電話

改送去7-11算喇

中咗銀
有冇人有豬可以換

我早兩日問過DHL個CS 講到明話唔會打俾你
果晚話8至10送嚟 我收工飯都冇食就仆番屋企等
dklm 10點先嚟

中咗智仔
巧靚女

我中左銀
有無人有B可以交換

暫時都係冇人中琳情豬

應該都係各種番梘味
不過我琳最甜

琳子不嬲都係甜開

我中豬 都係梘液味

我想知係咩味嘅梘液
因為我剩係知智仔係檸檬味梘液

如果剩係為咗一個團/歌手去mama
不如喺電視睇好過

咩係stamp meeting

好聽

教數笑死

講完都唔知自己講緊啲咩

數學天后銀河

有無人可以cap melon sunny summer 2分46秒

好想同豬瘋狂研究coordinate geometry

又靚唱歌又好聽 點解可以有個咁完美嘅人

其實佢自己都唔知點計 只係跟住份稿讀

好想瘋狂同佢哋計數

唔知點解一開黎睇見教數就好好笑

頭兩條都可以 到第三條要計centroid嗰條真係笑死
情仔自己跟稿讀都好吃力

禁左就忍唔住係咁loop

琳子讀sin cos tan table好得意
好想知高中做佢同學會係點

你唱歌好好聽

好想捉住佢地隻手教佢地數

件衫好靚

我冇咁貪心 想做數學老師
每堂都叫琳子答問題 瘋狂眼神接觸

fatfat

呢套野好好笑 岩岩睇左佢地唱유리구슬 笑死我

下巴d肉

墜入愛河

好正

聽到有d瑕疵我先覺得係llve

又要講多次

見你咁講 又想索下豬張perfume paper

聽完發番個好夢

我放左係房枱頭係咁散啲香水味好正 醒神

起初諗Somu做乜出埋啲古怪周邊
依家聞耐咗又唔錯喎 間房香香地心情都靚啲

啲香味可唔可以直到永遠阿們？

買多幾本sg啦

好想要佢心口

張貼紙

咁大段嘢背得晒先好嘢
佢地又唔會明嗰隻

一陣中多個智仔
同埋最重要係我冇錢

小心銀黨一齊討伐你

趁朝早無人
황은비 사랑해

唔洗趁冇人先講嫁喎

我第一個報名討伐佢

爭咩吖 一齊嚟做csl吖笨

呢啲古怪嘢先引到班csl瘋狂ff
somu識玩

其實有無大佬真係fs去咗表白？

Cb未呀

情

隣

銀

株

B

智

想請六個Miss幫我補數

唔知六位miss教唔教num theo 想搵佢哋補數

[img]
[/img]

琳子重新激發我對數學既興趣

智

久違冇追post，好多長銀

呢幾日d 前大神蒲晒頭

多啲出黎就好

.
放假

想問下有冇人知仲冇sg代購未截呀🙏

直接去信和買好過啦

終於有野餐墊用

佢心口都無野

新幾張智相不得了

圖定？

呀………

有無人有女友d片中譯既channel?

好嘢
我睇得明

唔係好得意咩

19sg個月曆好正 大過今年嗰個勁多 啲相又靚
已經擺咗喺書枱用

已經放左係電腦枱頭

Rich

又提

越來越有女人味

有現貨就

我好奇呢啲真係佢地平時用開嘅香水咩？

agger…

其實所願有最高

原來唔係得我一個唔明
佢想問情有幾高 定係情係咪最高

B仔好靚

早呀 ..靚智

Buddyの為の韓国語講座
韓飯有人去日本用女友視頻同歌開班免費教日本畢地韓文

好有愛

黎埋香港得唔得

本当にすごい､これ｡

有冇link

你想去
岩岩完左
tw有圖

智真係正到癲

梗係想去啦
可以練埋日文
塊豆沙餅唔想食囉

但韓飯真係好有心 黎香港搞一定會參加
到時會唔會有女友logo既點心

中左情 想要琳同B

中左兩張B

想換 河 同 情

唔覺意碌ig見到
原來清純look b咁正

我有銀呀但有冇人換豬

開左既銀你要唔要

換左未啊？ 18號攞 中咗同你換

話說琳之前接咗school attract嘅mc 點解而家已經冇聲氣嘅 完咗㗎啦已經？

禾女神琳

嗚呀

想問下佢地上次飛日本宣傳日單
點解好似完全無咩上過日本節目?
好似打得一次歌

我記得起碼有上過一次節目係訪問佢哋
問佢哋有咩同日本畢地講

有錄左幾個唔同訪問
不過都係完左宣傳之後逐D逐D先放出黎 唔太覺眼
仲要有D係日本網站/APP先睇到 無乜人留意

咁慘
不過期待2.3月
似係重心移緊過日本

thank 估唔到咁夜仲有人

日本節目話上就上咩

我有銀啊
仲未開

上過7.2新しい別の窓

B換情

1月CB

仲要係full album
不過女友會唔會好攰 3個月3次cb 4場con

日日響度撚狗幾開心睇唔到好攰
而且時間上都差唔多之前都放左風會cb

撚完狗之後又有畢地撚
開心死佢地

那那聲揾多啲可以退休

我最期待既畫面出現了

comeback了

I am ready

終於登到啦 ...

終於
最近幾張ig有無 spoil過CB呢

請問呢度係咪有SoMu 職員Mon post ?

話說我上次個fd 盒2期張會員卡唔係佢既名 ...佢仲煩緊點聯繫SoMU ..

點知今早有DHL 上門，拎住似層相識既盒送來 ...

無錯 ...係補返一盒新既比佢 ..

買一送一，定換走舊既？

新歌期待中。

直接送盒新既比佢 ...買一送一

咁正

睇來CB 時間會唔會係剛好出道4周年既日子

I am ready
好期待CB個風格

嘻

好期待新舞呀

過埋cb先走咪得

CB要回家了

準備好肝同錢了

我個肝啊

米住 佢地退左体，之後的曰子点過呀

撚狗，食同訓

我想話 我地畢地点過

準備好一日一po啦

比腦細撚，食同訓

有csl響度平時都已經係永動post啦

每日ff

去哪兒

呢排靜左啲

留力等cb

Beauty icon 金韶情

PB

係禾情

過多一個月銀仔d頭髮差唔多夠長

再剪短

新飯華麗留名

CB要上水了

根本素顏琳已經完美 化妝只係令到佢嘅美貌昇華